其實依家搞支持23條聯署有乜用

依家對家係政總出1118 Poly軍力，唔好話韓農，甚至個個係navy seals體格，得black bloc火水魔，都唔會鬥得過閃光彈震撼彈水炮車etc
況且依家又冇咁嘅體格，人數就更加幾多都冇用，硬過係可以話一定過到
咁仲做乜搞呢啲支持23條聯署？

你睇對家出幾多星級五毛就知咩事
河妖，光頭蛇，文匯報

係咪見唔到柒婆班底配合呢
換言之其實係中聯辦/駱生R野撈

咁無聊？

扮多人支持 之後硬推港豬咪信

I see

要做門面野

5：50開始睇

蕭生話推23條唔係北京/中聯辦嘅意思
純粹係何已完自把自為
因為西環覺得何君堯形象太差，721又關佢事，
所以當佢condom，唔俾佢選立會，就算選都唔會俾票佢
所以用23條團結深紅深藍，用嚟吸票

既然係咁，我哋不如幫下何已完
叫佢出嚟界下保皇票
就算俾佢贏咗，入咗立會都可以用721追擊保皇，咬住唔放

同埋可以利用何君堯分化其他保皇
簡單d講即係鬥藍
eg 何議員去做搞23條，其他人 李x琼，粱x芬，去咗邊？
係咪想背棄選民？
民xx 出賣選民，唔好投佢，一齊投何君堯

造勢

//

一班學生整
希望更多人認識佢地

極熱血［MAD］如果光復香港有一首動漫主題曲？

//

我認為，漢奸想將文鬥既人都連根拔起。
凡出頭的，一律黑社會歐打（這黑社會只是一條可以換的狗），店鋪一律爆門搗亂

這些已經進行中了
天天都有

驚黑合作，必須有

起碼大公文匯日日頭條講，我就覺得會做野。
然後到班建制個個都講。
然係政府和應下，咁就差唔多推。

佢鑊鑊都係咁

應該利用今次23條聯署分化深藍淺藍